$30泰式船河

經巴打介紹下,過黎試下

湯底肉味重
有香葉芳香既層次
唔係得個濃字

豬油渣脆口
豬潤偏硬身,但係有起沙,無怪味
惟一唔好既係河粉稍為碎散咗少少

$30黎講都滿意
要多謝下樣子兄既推介

where

中出兄

呢啲都係賣30
個湯一樣要用骨熬
一樣係外國嘢
點撚解啲拉面牛肉面夠膽死賣咁貴

咪就係你班香港人on977囉
屌你老母明知俾人咁住搶仲要狗衝去食
唔食呢啲你係咪會死呀？
得個萬幾兩萬人工都夠膽死就去食
抬高曬啲食肆價格
到時食個lunch都要60幾
我又睇下你班撚屌咩反應

喺邊？

上網睇完點整, 我真係覺得$30抵比

下次飲埋個黑啡

九龍城

更正,面嗰啲係炸豬皮

間野咩名？

無留意佢有黑啡添
下次試下

咩名

九龍城
泰國路邊街美食
提一提,碗野係微辣既

香港人崇日是常識吧

30蚊幾抵食喎

呢排多左好多鋪頭賣船麵食咁 望落同越南河粉差不多

九龍城泰國路邊街

係抵
之前mk同尖咀食成六十幾蚊

可能因為samsen同泰麵膳做得成功
多咗人衝出黎開

越南河湯底清啲,鮮啲
我本身兩樣都鍾意